邊間餐廳既白湯最好飲

真心求教
邊間餐廳既白湯最好飲
最好黃店啦當然

依家好多都淡過水
想飲味濃又好飲既白湯

謝謝🙏

KFC

自己煲

大快活

深水埗合興旺茶餐廳白湯

銀龍

工業大廈茶記

佐敦牛屋

白湯意思係乜先？西餐中餐甚至日本拉麵d湯底都會叫白湯，你想飲邊隻？

香港人報仇

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

WE SHALL NEVER SURRENDER

黃店嘅白湯都好飲
利申：黃店打手

自己出

西餐果啲

好似幾正喎 邊度黎架師兄

金寶